一人一個比中國更地獄更可怕的地獄鬼國

我先講幾個
1）印度：種姓制度，迷信橫行，公開便溺，衛生極惡劣。
2）南非：愛滋病橫行，謀殺率世界第一，男人會被女人強姦，唔係因為女人性慾強，而係女人患左愛滋想報復傳染其他人，即係生物恐佈襲擊。
3）南蘇丹：政府刻意餓死人民，特別住係反政府聲音強大的地方。目的是為左要反政府軍/反政府派無飯食，從而餓死。
4）墨西哥：毒品和黑幫橫行。去年全球移民輸出國排名，第一印度、第二墨西哥、第三中國。墨西哥僅一億人，移民輸出比中國更多。可想而知幾咁恐佈。
5）敍利亞及伊拉克：ISIS肆虐，強迫你信宗教，周圍開槍殺非信徒、異教徒、異端、和異見人士。

新疆 西藏仲恐怖

冇呀 屌你老母

其實中國東面沿岸、一線城市同其他地方可以話係唔同國家

元朗國

中非共和國

新疆國同西藏國

對於雞蟲 來講, 中國是天堂

但呢啲鬼國唔會輸出劣質文化手段價值觀 摧毀文明 毀滅地球

你岩。
不過如果中國向比中國更地獄的國家輸出佢地的價值觀，問題都唔算大。
但中國企圖向歐美日等國輸出佢地的價值觀，例如咩野「網絡主權」，因處理肺炎較歐美好就開始認叻認屎認屁，咁就真係自取其辱。